【法政】究竟邊個殺咗matt

點解

咁點解可以拎晒啲保單出嚟

屌岩岩食宵夜睇完都想知邊個殺

我以為係佢老婆（沛）